一刻把兩門開關

不要爭鮮